Prostě AA NN 
Já VB NN AC Vf . 
Vždycky , když VB VB nějaké AA NN . 
AA NN VB Vp v NN , a to Vp opravdu AA ze všech . 
Vp nás osum a VB se brzy Vp . 
Cl z moich NN VB v AA NN , a ona nám Vp který ze všech NN VB AA pro nás . 
Vp VB si NN a VB Vp k NN na NN . 
Tam VB Vp v AA AA NN . 
NN NN VB Vp AA NN , ale Vp tam taky moc AA AA NN , který se nám moc Vp . 
Ty NN Vp v NN , a AA NN Vp moc AA . 
Vp mi se , že VB tak AA , ale VB si na to brzy Vp . 
AA NN VB Vp na NN a VB se Vp v NN . 
Večer VB se Vp . 
Vp nas moc , a proto taky Vp moc AA . 
Ty Vp opravdu AA NN a VB , že v NN zase VB někam . 
